肚痛，點撚算？

屙囉 洗唔洗幫你除褲呀

得你一個會肚痛嫁咋

扮唔知咪算

穿撚左羊水未？

上你開post